聽歌手機用邊部好？

小弟用開moov聽歌 用緊iphone6 最近想轉機
聽歌samsung s9/lg v30 比較好？

一定Lg 諗都唔洗諗

v30

唔係關個耳機事🎧